有無人知邊到有羊皮正裝返工用嘅皮鞋買

牛皮好硬
之前有一對羊皮，着過返唔到轉頭，有無人知邊度有啲睇落去唔會柒嘅羊皮皮鞋賣

女裝先有

男裝小牛皮/Calf唔會硬的

買麂皮